加拿大放寛港人移民，但當地好多PR 反應唔係太好

我相信好多喺嗰個Page 留言嘅人都係努力搞緊去移民。
加拿大其實係一個比較歡迎移民嘅國家，但始終有好多人對俾港人優先嘅政策有多少意見
不過手足乎合條件嘅，都應該要考慮下去加拿大
我地呢一刻改變唔到人地點睇香港人，但希望有幸受惠於呢個政策嘅手足好好為貢獻加拿大努力增加香港人對加拿大嘅影響力，話俾人地知我地係值得俾優待我地！

大家去到要好好建立香港人喺當地嘅形象，喺保留香港人呢個identity 外，都要記得融入同參與當地嘅事

禁多大陸人佢地都無聲出
香港人佢地有咩可以反對？
雖然樓主心態係好
但個post只會引來一大堆五毛過去
唔好捕風捉影

有啲會認為咁樣等於批大量中國人入去

所以唔介意佢地check得嚴d

加拿大本身都大把啦驚香港呢堆唔多唔少係有私心唔想更多人過到去

咁自私

本身英國就同加拿大澳洲傾好晒
香港有咩事就一齊收人
90年代到今日都係咁
批評嗰啲人係on9

香港城
炒樓
太空人
有咩福利

其實我諗批評嘅好多都係等緊移民去加拿大嘅印度人/阿拉伯人，好明顯係葡萄我地。
不過人地點諗我地改變唔到，唯有香港人做好自己個朵

啲留言多數都係抱怨點解得香港人有

中國文化要義

無錯，當年有商討過立法一齊收香港人

fb其實一個大聲反對的人叫Waseem Muhammad
Muhammad was an Arab religious, social, and political leader and the founder of Islam

大家估到呢條友係咩人

班人係睇準加拿大福利好搬過去
再試圖全家達陣

比你香港人排快隊100%唔順

乜閪都pr

本身多小粉紅到仆街 仲好有錢炒貴哂啲樓

CA政府好心就渣乾D大陸閪，好似賴昌星咁再射佢地返偉大祖國

加拿大本身都一大堆中國人移民
移民歷史已經有幾十年
點會想有班新人過去爭食

pr= permanent resident

土長土長的加拿大係好少表態
最大聲反就係排緊自己屋企人去加拿大r野的中東人

唔妥嘅人大部分都係D等pr 等咗好耐嘅啊差同蛔之類🍇

有咩咁出奇 大把藍絲賤種廢老覺得佢地俾錢過去 依家手足咁易過去咪蝕咗
同bno一樣 班藍絲俾成千萬先有bc

驚爭飯食

個班賤種就算把啦 又大把假難民 去到又姦淫擄掠

多數都係其他垃圾國家國民留意話點解淨係香港有 preferential treatment
可以唔駛理
人地等左咁耐 有人打尖你都唔gur同埋IRCC D 人停左工好耐 好多application 倒晒
人地上網屌兩嘴 冇咩必要點火

都唔少反應話唔公平，其實都合理，易咁多讀個書就移得民同埋加拿大本身巳經難搵工，仲要多班人搶工

阿差蛔蟲賤種就算把啦

係 都係酸民所以唔駛理

就咁望過下都好似大部分係話未開返 citizenship test就出新政所以先屌同埋可能覺得專出條政策for香港人所以嬲豬
同埋加拿大收得多支那人係因為每年都好多合符資格既支那人申請所以先多
但因為同其他國家既人申請加拿大pr既方法一樣所以先唔會話特別針對支那人
依家新政專門係俾香港人自然有人會唔順氣架啦

過去呢年佢地處理ee外嘅移民申請係極慢，
家庭團聚停頓咁滯，唔嬲就假

好似係等citizenship 果D 嘈佢無郁到入藉試

＝好多application 停晒

加拿大本身係一個移民國家！完！

加拿大本地人反對咪合理

最大聲屌呢單野一查就知係新移民

香港人間接幫擋恐怖分子進駐

加拿大都唔係移民首選， 佢自己本土經濟差， 國民都要出國打工， 以前移左民的香港人都回流返晒香港

3月開始已經停左冇搞

冇避，加拿大係左膠大愛 心裡面係唔鐘意佢地，但都係冇得好明咁表態反佢地

但其實肺炎個個國家都係差唔多

班人貪老人福利

係
ircc 出親post 都好多人屌

理解佢哋嘅不滿,
但係依啲嘢無乜好妒忌,
正如大家唔會妒忌成日都有難民限額比敘利亞人咁, 無人會想移民而想自己屋企收皮

依個某程度上係比香港人走難用

緊係啦，多個香爐多隻鬼

上次澳洲485 俾香港人5年一樣.... 唔通公開講話 「極權地方嚟講， 呢啲人比較上最多錢咩」

加拿大放寛港人移民感覺就似香港放寛大陸人移民
如果後者發生你會點

睇下d人名
又mohammad又khan
成堆印度東南亞人走晒入黎話唔fair

有錢過去養老係可以， 但福利都唔係好好， 無錢過去養老仲衰過係香港

俾佢地班foodpanda去未仲唔fair

好難搞 等移民係好無奈
我當年讀完書 等抽EE 但個年佢收左好多敘利亞難民 cut左其他stream 既quota
我work permit expire 左都要番香港等
所以我好明白佢地係Facebook 度屌 換轉係你 你都會係咁諗 冇辦法
最好唔好回佢地其實

鬼叫香港人有錢過班蝻蛔 又冇佢地咁臭 又黑又核突又鐘意強姦殺人

True

永居啊傻鳩

Agger

早買早享受 遲買享折扣 好正常wor 邊個叫佢地咁心急

屌那星 香港班蝻依家收幾皮野做大學實Q都未有人嘈 又做黨鐵狗恰細路 放工就打劫強姦又冇後果 咁仲唔fair

佢哋係無自知之明

人地有定後路依家咪唔洗煩 仲可以cap埋香港尾水再走
我就留返喺香港集中營

唯有等佢哋排耐D隊

收少d支那種咪平衡返
有助提升移民人口質素添

呢啲係巴基中東名

去到加拿大俾人當港蝗

駁唔到

直頭ban大陸人等quota比晒港人
咁佢地可能感覺好d

errr 唔知加拿大啦， 但澳洲啲南亞人俾本地人恰到仆街。 上次睇過新聞有個印度仔俾2個白人唔肥嘅鬼妹搭的士唔俾錢之餘仲俾2個鬼妹打到爆撚晒缸 呢啲新聞真係經常發生

支那品蔥都爆哂啦
又唔撚諗下支穆黑對呢個地球帶黎幾多破壞

大6人有錢，香港人冇，完。

加拿大算唔算蝻蛔天堂？大愛左膠 鬼妹任姦

唔使太敏感

D 人咁大反應主要係加拿大移民部由三月疫情起接拉完全停工

積壓咗大量申請 所以D 人借呢個機會屌尻佢

是撚但啦 咪由佢地喺fb吠下
加拿大不嬲都係移民國家
佢地喺度屌只會顯得佢哋心胸狹窄

幾十萬hkd 已經好平 移民嚟講

好撚多蝻蛔 小弟學生時做waiter 最撚憎係佢地，永遠多多要求又唔撚俾Tips. 真心覺得衰過支那人

值得學習
香港都要推廣民粹主義

因為CANADA係英聯邦
前殖民地既居民多少有道義責任
BNO更加唔洗講 法理承認既國民
你鐘唔鐘意都要負責
講真BNO 只係要ROA就得 NO PUBLIC FUND10年都冇問題
我捱足10年又點話

我都係等緊佢地清case
我都想屌IRCC

咁香港投票，我地會唔會飛返黎投票

犯罪率,教育程度,英語,財富, 奴性

奴性係好重要
姐係你打工是否會開ot,香港人爛做過東南亞窮國
你寧願搵最低工資定狂生呃福利

加拿大計完覺得要香港人比較好

移民公司之前收五百萬一家移加拿大！條水路無咗，之前俾錢過嘅又覺唔祗

我讀緊書

Push
要做好自己!!

最近就係台灣

仲投乜柒票
番左黎除時走唔到

根本係支那賤種咆哮
無需理會

我都喺香港做pt個陣都覺得啲蝻蛔特別西 有時蝗仲好過

Battle of Hong Kong 點會冇聯繫其實
好多年青人死係香港 根本黎送死

有槍真係唔介意射死晒佢哋

個情況咪好似突然間一大班支那人被降低移民門欖過去定居噉囉，畀你係當地人會點睇?

Muhammad
屌你一睇到呢個字就諗起for it boom

蝻蛔去到邊都係咁撚鳩
真係唔明點解會收佢地
唔肯入鄉隨俗隨時仲逼鳩人跟佢套邪教法條做野
唔順超就炸鳩你

班撚樣好心就有啲自知之明啦
同香港人差幾個level

香港人反對極權
支那人支持極權
有咩可比性?

唸起我表叔係多倫多想買間house
傾左好耐本來過幾日簽埋手續就成交
點知AA突然話業主已經賣左比另一個中國人
因為佢肯full pay同比10%commission個經紀
啲錢多到好似變出黎咁

香港人出名刻苦耐勞, 適應力強, 佢地得唔得先
移民不嬲都係供求問題, 死左膠扮大愛話要公平其實都係出於個人利益考慮
所以算鳩數啦

唔鐘意咪quit囉

好睇到時個情況啦我認為 好似依家個立會咁投黎意義都不大 都DQ哂啲人

當地人根本唔會睇IRCC Facebook
正等於你都唔係follow 香港入境處去睇佢有咩新政策

真 呢班真係賤種嚟
臭，黑，樣衰，野蠻人，冇教養，打劫，強姦，邪教，你唔信就斬你頭炸鳩你

無錯
自私心態同唔抵得而家容易咗

唔係民唔民粹啦。 我都唔明點解咁極端， 澳洲啲印巴裔喺有關種族嘅襲擊入面做受害者一定多撚過華人好多倍。 除咗武肺正旺嗰排有啲華人被打嘅新聞之外， 嚟咗澳洲20年+， 有親呢類新聞9成係印巴人中招

即刻舉報添呀，種族歧視仇恨言論

中肯

麻煩 IRCC 快手開工搞掂積壓咗D 野

其實佢地大部份想resume citizenship test, 同香港人無衝突, 甚至我認為香港人正式有citizenship之前都要做

大陸人去洗錢 總有班人可以得益

香港人係去爭飯碗 特別係而家經濟下行中

鬼人鐘意你

依家唯有做大陸人生意

東蝻亞同印度真係賤種嚟
最好就東蝻亞 中東 支那核平

印度仔手足嚟
得佢地可以治到支那人

佢哋班冚家剷大陸仔自己去到加拿大就喺度愛國 咁撚鍾意不如返大陸啦大陸咁好

fuck man you are funny

講野唔好咁大聲

你確定香港人無錢？

支持加拿大實施國安法唔愛加拿大嘅中國人返大陸

唔需要同劣等民族嘈交。

最賤一句，有好多野，你親眼見過就知佢地係唔deserve

就算支那人賤亞洲人賤都唔夠班蛔蝻賤 日日強姦打劫 唔打鳩佢地打邊個？

根本咩政策都會有人反對架啦，唔理得咁多，香港人點都拎左先

魚蛋論真係到到都有

十個有九個都假難民
真正目的係帶佢啲垃圾文化/邪教去第二到
睇下佢地去到外國照逼女人著恐怖分子笠頭裝就知

睇到反對個d大部分都係唔抵得香港人快過佢地
本地加拿大都冇點出聲

最好支那印度狗咬狗骨 兩班垃圾

D comment 全部未又係移民
香港人同佢地爭食
緊係鬧架

去果班年輕人真係未必有

班垃圾居然同香港人爭，簡直笑撚死人

強姦犯都手足？
敵人嘅敵人only

我就係見得多先憎啲蝻蛔

最驚到時，個個移哂民，無人投票

正如點解支人成個世紀以黎都比人打到仆街一樣
有D野 改唔到

佢哋係被打劫嘅一群

之前英國都係有班東歐人反對比bno入去
見到咁就即刻支持脫歐
本身覺得脫歐對英國經濟影響真係會大

抵撚死

加拿大好多藍屍

成班垃圾居然同香港人爭位坐

大不了到時咪扮大陸人攬炒
根本無人會在乎呢啲
做好自己就得啦
你估全部大陸佬都有錢咩
個邊香港人炒左半個世紀房地產啦
咪自己標籤自己俾人拖你落死水

唯有努力溝淡啲

即係每日150個反極權支那人落黎你就會支持?

好似話已經多返人返工

u got the point

關我撚事呀！兩個都死晒最撚好

希望將來有第一個打Habs/Leafs/Canucks嘅香港人後代

當地人唔鐘意可以離開黎香港

香港民族要存活落去

我個人真係支持
如果價值觀相近
咁梗係要好似加拿大咁
有d門檻

真
世界4大垃圾 蝗蝻蛔蟔

其實最好放寬香港人投資移民，如 3幾百萬無息債券、或買樓就得。
可以加學歷同英文要求，唔係個個想去打工

香港都係架其實
早排成班出黎撐法國個恐怖分子

班賤種中東南亞狗係香港咪又係生十幾件特快上公屋
香港人咪一樣無say

係 有條on9黑妹留埋d racist comment
之後有人留話「唔通因為你膚色就話你有ebola咩」
手足ho ho ball

仲有前幾年日日都有單蝻蛔強姦港女，打劫啲人已經唔記得晒

仲包攬哂香港啲毒品劈友生意

去住台灣先？

呢個真呀屌你老母
唔撚係呢蛔蝗污染香港 香港人洗撚要走?

讀書個陣班蝻蛔已經惡晒架啦 周圍恰人

放心作為第三代加拿大人, 我實屌爆班PK

如果反共又肯學廣東話又對社會有貢獻，真係冇所謂
但而家落親黎個啲都係...

真係好撚憎鳩佢哋買嘢劈價劈一半，又唔撚守時，驗屍，串咀冇禮貌

我都唔知點好 過多兩年grad 記得你好似去澳洲

留左兩句 Hong Kongers will Make Canada Great

加拿大最多愛國人士
又多小粉紅
港燦果代多係90年代過去8964之後
呢班人有舊錢又呃福利
個圈就係唐人街(所以英國咪撚搞咩香港城)
住左三十年英文仲係小學程度
又屌班上年反送中的人
講到好愛國但叫佢返大陸就話no

記得前幾年最癲個陣我住呢度有一個禮拜有2-3單蝻強姦 cls

以前投資移民勁難
依家易左咁多

當地PR?

而家有啲想轉去CA

其實點解要去個page同人嘈？除左增加d人既酸度之外，無乜好處wor?

加拿大真係最多藍屍廢老，好多都係退休專業人士 !

支那PR定定當地PR

用下腦啦傻西
香港城 30年前起左
地方大點炒樓都抄唔到
太空人不嬲有
福利香港重好

點解？你鐘意加拿大多啲？

屌佢老母成個東涌都應該炸撚咗佢就啱

吓, 佢都唔係講緊哩樣野

真
唔洗講咁多

印定巴
算啦好似問黎都冇咩意義
通通核平

係 同埋有親戚喺嗰度

你放心啦一到嗰時過節啲小販檔攤位就有班港豬食撚懵咗幫鳩佢哋

印度是反共的

係 問嚟嘥氣 都係垃圾

反對極權嘅蝗一樣係拎綜援排公屋爭飯碗霸學位搶福利搵著數
天水圍黃到金啦 一街都係蝗語你接受到我唔得

Racist

從來都唔幫襯佢地

根本係成班垃圾蝻蛔同香港人爭飯食

話說真係想去嘅, 就戴翻個假面具

極權地方黎講。香港人罪案率最低

唔會玩恐襲

Ignore佢地
叫佢地唔滿意自己走去Ottawa問盜老多囉

班賤種蛔蝻計好哂拎到pr就成個家族搬過去，生返十個八個靠政府養
過到去日日同你真主偉大，斬頭殺人強姦

香港人第一件事就想知點搵工，驚死無得返工

俾你係加拿大都識揀啦

我唔認為加拿大人會好似你咁大愛左膠

我自己就諗起炸彈襲擊

痴撚線送上中國再教育或者捐贈器官好撚過啦

當地人排外好正常

做乜呢嗰post咁多激進撚

香港人準備好屌鳩佢地Racist未？

決定由今日開始一見到左膠就屌鳩佢racist屌到佢地懷疑人生

呢班全部都係垃圾蝻蛔同香港人爭飯食，鬼係當地人咩

世界毒瘤

佢哋係

好彩連登仲可以講真話
呢班回豬就係咁撚賤

師兄幾搞笑

抵打！往死裏打！

以後邊一個反對香港人，就racist

屌撚到條黑鬼核爆
黑人有乜撚資格Racist

唔大愛左膠上年聯邦大選自由黨會小勝?
盜老多有SNC醜聞都連任到?
尤其係安省

講兩句就激進
殺人殺足一千年個D點計
姦人姦足幾十年個D又點計

BLM呀

點解assume一定拎綜援排公屋爭飯碗霸學位搶福利搵著數
加拿大都有一定門檻啦
即係你覺得天琦果d都應該要返支那?

因為香港人唔係信回教，唔會好似法國啲傻蛔發動聖戰斬人頭。

用生仔去入侵西方國家
燒你錢燒你資源
間唔中強姦斬頭自爆
到夠人就逼你跟邪教法律

想阻止我就屈你種族歧視（佢地話邪教=種族）

認真 加拿大好重稅 雖然有免費醫療 但好廢 同埋藥都要比錢

結論：香港人對當地無咁大威脅

俗語講句：鑊氣少

核平！！！！！

法國咪好例子 收咁多蝻蛔真係自己食返惡果

親身試過，有急病冇得拖嘅服務好好
唔急嘅就唯有等佢拖到變急病

黑命貴

仲要有一部分人都係信耶穌
大家同聲同氣

岩聽

係！你岩。香港人少極都起碼有3-4成人信耶教。自己友

中東真係可能得1％信

異教徒

香港有咩褔利

去到就唔好諗住r著數避稅
真係要貢獻同參與人地公民社會
攜手建更美好既加拿大

其實歐美國家之間嘅移居移民 不嬲都preferential
即係你申請移民去一個歐美國家 你本身係加拿大人係好過你係印度人好多
然後學歷嗰啲 互認又係先進國家先有 有啲排名前 or同一個language as medium又優先 間接又prioritize咗某啲國家嘅人
冇"fair"過

當地有太多支那人及支拿大人
佢哋一定會反對香港人過去
香港人過去要團結，形成一股勢力去對抗呢啲邪惡勢力

路過一問，要移民後住幾耐先可以享受老人福利？
我見有對親友話係果邊每月收一千加紙 .....

多謝對號入座

英國, 澳洲, NZ, 香港: 揸右呔車 (driving on the left)
加拿大, 美國: 揸左呔車 (driving on the right)
香港啲後生仔女, 要去加拿大長住, 去到都要學揸左呔車喎
利申: 小弟兩邊都揸過

其實有無講要幾多錢先移到？讀書係咪最快？

加拿大本身係藍絲地頭

本身都好多香港人移民左去啦，好多回流番黎添

咪同bdtc bno平權一樣
驚死多個香爐多隻鬼爭飯食
移左民既屌bno
Bno 屌bdtc 想平權個班
Bdtc 想平權個班又屌97後/雙非

重串到聖戰

雙非的確抵屌 成班殖民香港嘅蝗蟲死返支那啦

而家就唔止SNC啦

後生教書嗰陣玩blackface
而家WE單嘢越玩越大,保守黨人啲twitter日日都狙擊佢

乜都抵死

係呀係呀 你口德分+100呀 開心未呀
針唔吉到肉唔知痛 希望你老母同你條女俾深水埗班蝻蛔強姦啦

分分鐘係支那人反串

好多喺嗰邊嘅香港人
本身都係藍
將來班後生過到去
應該好難溝得埋

其實一睇都知
人地真心吸納人力
過去5年大學畢業
即係正路最老都只係35
有超過20年勞動能力
而且係即時生效
香港啲大學鯨魚都起碼識游水
要佢地啲蝗蟲蛔蟲做寄生蟲咩

而且好話唔好聽
香港人不嬲係做adaptive
即係CY所謂萬能蘇，任人砌

咁樣都叫優待咩
就當咁樣係優待
咁對佢有利
優待又好奇咩
我覺得受得起呀

加拿大人唔會care你香港人入面有冇梁天琦
人地冇極權威脅冇抗爭要輸入香港人

真
所以暗地杯葛蛔蝻偽每個文明人嘅責任

尤其香港人最鍾意係返工

香港人亦都相信普世價值，絕對係佢地想收嘅人

拿又嚟喇 每次啲蝗蟲一俾人講中就即刻攞天琦出嚟
你班支那雙單非蝗蟲 又幾多個做到好似天琦咁？成班蝗蟲un un腳喺屋企又唔係手足 又反對港獨仲好意思講天琦
好撚肉酸呀蝗蟲

去到人哋地方唔好炒樓，唔好做啲乞人憎嘢係十分重要

真
公民責任嚟

唯有暗地裡做 廢事俾人話Racist

我真係好鐘意番工

real

同支那一樣咁仆街

香港民族

睇醫生 急症百幾睇哂 好好啦
外國藥都同你計
底税到咁 算好福利

講番道理BDTC冇問題
但係你如果乜野英國國民身分都冇既話真係冇咩義務重開
開條手足救難路線就夠
至於乜柒野雙非早D死撚哂佢就得

肯定係, 你睇下幾多網上鳩up 的藍絲同藍偽人, 大部份都係加拿大有屋

個堆係中國人
而家係香港人走過去

哂鳩氣 香港人肯改劣根性再算

巴打幾耐無睇過公立醫院?
香港睇醫生:
公立: 平, 不過等後期超長 (照個x ray 要 排3年)
私立: 超貴 , 可以立刻睇

外國:
公立: 合理價格, 唔洗等

上一輩勁多民加拿大都係藍

又係支那豬+廢老濫用問題

其實而家不論係加拿大定英國,睇醫生一樣要排隊

排隊好合理, 你坐巴士都要排隊啦
不過會唔會排期驗血/ 照x ray 要等2-3 年?

其實受惠於佢今次放寬既唔會太多人

因為正常途徑去都已經唔係特別難

不過真係相對地幫到班後生既

啲人唔識亂講
外國:
公立: 合理價格, 唔洗等

唔會排咁耐,但係都以月計
加埋疫情下咩資源都拎去抗疫,條隊只會更加長

true 支那蝗全部賤種嚟 呢個po幾爽 冇出面班垃圾話 雙非都係手足嚟

外國都要等，係等幾個月啫
然後就有堆on9想擴展私人市場

非緊急既手術排到你連要做手術都唔記得都未到你

你睇急症 次次即照

重更加恐怖,就係依班人會完全改變埋加拿大
將加拿大變成一個伊斯蘭教國家
到時,大家都Allahu Akbar

9估當地反對得最大聲就係N年前移民過去嘅港豬太空人廢老, 仲有近十年大舉入侵插旗嘅支那人小粉紅留學生

一來怕你班黃絲大反攻將呢班低質支那人迫出主流失去話語權, 二來怕你班香港年青精英嚟真溶入社區去搶生意搶飯食, 打破佢地係唐人街圍圍喂易子相食嘅內循環經濟圈

屌呀 原來英國咁多蝻蛔
咁去邊好

我唔係講緊急症室服務
我講緊, 如果你要去睇專科,
親身經驗1 : 排期驗血, 同肝有關, 排驗血好快, 但排睇報告要1年
親身經驗2 : 我睇完私家醫生, 照完x-ray, 有報告, 可以留私家醫, 但超超超貴, 佢話可以去公立睇, 我拎埋返報告去公立醫院, 醫院話要預約再照一次x ray, 唔可以用私家嗰份, 但排期3年, 未計再約醫生

死撚咗啦, 如果等公立

香港人形象？？

難d wo
去旅行去到周圍都神憎鬼厭
香港人世界第一麻閪煩

有冇得做下pr

例如鼓勵加拿大要check嚴啲，淨係歡迎喜愛民主自由的香港人去

我發現班野邏輯真係有問題
支那豬跟共產黨落黎殖民香港搶香港人幾代累積既社會資源
轉個頭講兩句民主自由就可以當無數?
屌你啦你愛民主自由關香港人撚事咩 上去民主自由啦仆街

又係d死大劣仔？

然後到呢個時候就會有D左膠(通常係外國撚或者有護照既留港外國人)
跳出黎話做咩咁極端 同支共有咩分別乜乜柒柒
真心喜愛香港民族既人先會明白要驅逐支那豬既道理
等大部分香港人好似台灣人咁識得仇支既時候香港民族先算完成

比大陸人去就要比埋香港人去
當左自己中國人

話自己係黃就可以合理化搶資源
你睇返我上面屌班蝗蟲段野 發覺真係好啱用 每次喺連登一講到蝗班蝗蟲仔就攞天琦做擋箭牌
明明佢地搶公屋攞綜緩再喺屋企unun 腳等本土香港人抗爭再坐享其成 就講到自己付出好似天琦咁 人唔笑狗都吠啦

唔係
係加拿大班蛔蝻天

班蛔蝻顛一條友通過假結婚等方法成功入到
就會狂生仔, 通過家庭團聚方式r全族人達陣
最終目的係chur盡各國福利

平時啲po話係香港個啲蝻亞手足嚟

大家去到都要小心班阿差，唔好比班人老強

手足係就唔係蛔蝻天

蛔蝻天係指果班只係一味用普世價值r全族福利,但對需要幫助的人就驚分薄自己果份去盲反

屌得最多係班中東同中美洲難民同親屬呀，佢哋要排隊

住美洲有咩好移呀 發奮圖強啦屌你老母
明明住係美國隔離都要爭住移

冇錯 蝻蛔=強姦犯 殺人犯
香港已經有好多受害者

基本上宜家加國移民
一係支那佬，一係南亞佬
佢地個網絡好強大
支那佬玩system唔在講
南亞佬英文試亦都好易拿爆分
仲有其他加分方法

呢兩個民族成日打爆個計分system
抽到PR

理得班死加狗咩，遲早搞埋佢地

中美洲喎，Honduras Guatemala嗰堆
Trump最憎呢堆人

毒瘤
屌你老母垃圾左膠縱容依班邪教撚

好多土長土長既加拿大白人
本身都係移民後代
家庭早已殖根加國
某程度佢地未會覺得香港移民過去會咁大感脅

反而南，支呢啲人
搞盡腦汁先打爆個EE system計分方法
先至有個PR
當然唔likey香港人有另一條easy pathway拿PR

錯
最終目的係人口入侵 再用恐怖襲擊逼全球信邪教

咁去邊好 本身仲諗住跟老母本bno去

新疆

uk好多蛔 亦都反得好勁
之前英國佬會當街打蛔人
上埋新聞

即係英國佬都反蛔，唔洗咁驚？

但係外國都要等幾年你知唔知

遲下China town變返廣東話

啱啱睇到英國幾年前有反muslim遊行

係 上去見到普遍反應都係點解係香港人特殊
點解非洲南美蛔冇得平等對待

老老實實, 我就未過去英加美呢D 地方睇,
除非你係睇過, 如果唔係就唔好亂鳩咁吹, 我就唔係好信有地方既醫療時間會耐得過香港
不過我去過台灣旅行時, 因意外, 去醫院睇醫生照X RAY 就超快

乜都外國
外國係指邊個國家
非洲小國都叫外國wo
我相信香港醫療一定好過大部份非洲美洲國家

D支同南當然會嘈話唔fair, 畀你班香港大學畢業生咁嚟插隊, 佢哋即係排後咗好多

加拿大出呢招, 一來吸香港人材同資金, 二來去減少D支同南嘅新PR, 拉高人口質素, 一舉兩得

有咩問題？

ching你走先 呢到我頂住

加拿大好撚多支那狗

瘋狂炒樓

新聞成日見中東uber司機比醉酒佬assault 仲要報警都冇用

我無講有問題

有要求學歷
香港d大學排名，最差個間都係頭200，大部分百大

邊個阻香港人移𠯆人邊個死
我要去撐拜登加拿大
侵已變condom

歧視黎講真係加國最少

其實講真嗰句我係加拿公民,而我都有啲反感呢個政策。

本身有加拿大護照嘅香港人已經比起其他國家嘅多好多(某程度上係因為以前嘅移民政策同香港人本身嘅喜好)。

事實上係以為加拿大有D嘅移民政策好寬鬆,所以個時已經多咗好多中東人有加拿大籍(海外出生的下一代也有)。
而今次我唔知道呢個政策出咗之後會多咗幾多人過去。我覺得如果係抗爭者都算,但係唔知會多咗幾多人過去攞飯食。

簡單啲嚟講我希望有一個嚴格嘅背景審查機制。

你確定非富二代個班後生香港人有？

過去攞飯食
有咩飯拎 要揾錢香港易10倍
你呢啲上左岸 例牌唔想人去架啦冇左優越

冇抗爭過黎唔黎得

加拿大,有人中耳炎衝a&e只等3小時
出文條友去過3次急症,3次都只係香港次緊急case,都只等3小時

條友只係大專生

90年代香港移民加拿大好多係有錢果班 佢哋行為同而家嘅中國移民差唔多 加拿大人雖然好左膠但係本地人心入面唔鍾意香港人好正常

梗係啦
班人係加拿大為左移民搶到焦頭爛額

利申係加拿大做緊HR
之前有班阿拉伯佬為左移民申請份工果陣話人工都唔要，淨係要身分同工作經驗

C兄你呢個係急症室 唔係要你等3年呀嘛

啱啊，打風紅雨頭暈身㷫照返工，OT唔洗錢

加拿大要交多D稅但同時係福利國家
最低時薪高過香港,而屋平過香港大過香港。

愈生多一個小朋友會愈多啲錢,生越多小朋友政府會補貼更多,你甚至唔使做嘢淨攞政府福利包括住屋。我唔希望呢啲呃福利嘅情況越嚟越多喺嗰度發生。
某程度上係要以香港嘅物價指數同同薪金作比較先至合理。香港有啲係有overpaid嘅情況,能力和薪金不成比例,某程度就係因為香港本身嘅物價指數

香港呢類case你想3粒鐘走?
連doctor都未見到

經常有大陸人屌加拿大排手術,檢查慢
認真睇只係排幾個月

香港公立專科門診新症預約係3年

be humble

去到第一步瘋狂買PS5炒價放出去，積累原始資金，然後買樓放租出去，再用啲租買更多樓放更多租，假以時日，全加畜都係我哋香港人嘅奴隸

ee 7,8成以上南亞人
有撚咁多大陸人咩

有冇人知m 記大快活之類會唔會請同點申請?
講到係加拿大生活幾十年咁

可能離咗題,其實我都聽好多人講話公立醫院要排同等好耐。
而我淨係睇過一次公立醫院(急症室),但係唔知點解我嘅經驗係x ray即照,專科第二日即睇,分流後唔夠五分鐘即見到醫生
究竟係每個case唔同定係點(我係行到走到)

HK? 定其他國家?

CAN呢邊太多粉紅同埋藍屍
睇路好d
除非唔去兩大城(即Ton, VAN)
加上呢兩個城樓價都唔平
去另外d城開拓好過

Hk

事實上加拿大就係盡量減低有人呃福利既情況下去提出呢個plan 講到明大學學歷+5年內畢業 所以比盡都係30幾歲 +仲有廿幾年勞動力生產 大專生你個加拿大籍都係攞返出黎啦

要係永久居民,學生就未必
嗰度嘅m記人工比香港高

我係咪大專生定大學生對於我係咪加拿大公民嘅身份冇影響。
加上我下年就會返去

你有冇睇過醫生照個xray要排三年都講得出口

絕對係, 英文國家近年點解染紅 (除左英國冇咁嚴重)
就係冇好好審查呢d人背景
加上大學見錢見眼, 澳洲有眼你睇
d咩野Monash、Queensland完全唔係頂級學府氣質, 似學店

而且左膠當道, 你對蝗反感又話你Racist點點點
支那人係佔晒道德高地, 因為佢地製造財富又係有色人種
但係對於經濟同埋民生甚至民主係災難
樓價貴左仲趕走埋當地居民, 形成一個個唐人街
支那搞僑務統戰自然方便得多

最簡單, 要審查就查三代
只要家人有共黨黨員或者做狗基本上可以ban晒全家
呢樣以前香港警察都咁查

#1
Minnie@@
•
11 個月前
讀緊大專, 之前無做過嘢, 想搵份兼職, 想問下宜家有咩工會請?
有冇人知m 記大快活之類會唔會請同點申請? 同咩時間先請人同缺人?

Montreal如何(如果去到先學法文)?

我上面有寫2個親身去公立醫院既經歷, 信不信由你
又或者你可以自己去公立醫院排一次骨科,
當時我有私家醫生既X RAY 報告+片 , 公立再照要排3 年

法文城市, 學左唔係壞事
HOCC就出自呢個城

你講緊呢個...
而家已經唔係

咁老實講啲條件都係吸成班藍絲過去

我屋企人同親戚係住左好耐,我唔係

自己睇, 大約係50-121 個星期, 即係1-2 年,
可能依家快咗D, 我以前預約, 係近3年

禁多大陸人佢地都無聲出

所以依家咪好多大陸(加拿大)人
出聲話唔好

超死我
9UP香港公院5分鐘睇到症

你當時彌留緊咪一定得

我係ha做緊護士
你講排三年係預約睇專科only
專科要排好撚耐就真既
但xray冇可能要排三年 急症即日有添

不過到時好大機會係照舊唔包括Quebec,因為佢哋有自己嘅immigration plan

換關節係4年

自己睇

泌尿科新症係試過爆3年

我大概就係你呢個意思,
我唔想再有咁左膠,
加上如果冇背景審查分分鐘紅二代或警察嗰啲都去埋

一開始扮加拿大OLD SEAFOOD
比人篤爆讀緊大專又改口

幾年前, 東西兩大城所在BC同ON收緊移民政策
d支那人就去晒其他省搞投資移民
始終呢個國家係行聯邦制
坐完移民監夠期之後d人又咪返返去呢兩個地方

就係咁, 我最想就係西方國家用呢套方法
雖然, 會搞到接收移民數字大減
但係, 最少可以保護個國家免受滲透

支那人就同爆屎渠一樣

邊個位穿左就湧出去

無意見嘅人唔會出聲
有意見嘅人先會出聲

根本係採樣biased

可以
我只反對左膠之類過去
如果冇一個嚴格嘅背景審查可能連警察都過埋去

魚旦論

係, 同樣地澳洲
NSW同埋VIC仲有QL都收緊晒移民
d支那人就去晒WA同SA
搞到而家後兩者首府Perth同埋Adelaide 好多蝗

Not the same...
留言好多都係排緊隊，覺得俾人打尖...

唔係話加拿大唔歡迎我地

我上面有講個我個CASE
我係私家醫生睇完, 照完X RAY
之後拎住REPORT 去公立醫院
咁係屬於預約新症專科, 所以咪要3年

Btw, 加拿大係一個幾唔歡迎移民O既國家

sor搞錯咗
唔係呀我睇返個post啦,其實我嗰陣時都唔係大專生。幫人問
(因為我冇呢啲工作經驗俾唔到意見)

噤睇易過澳洲5 年 485 好多

wfc蝻蛔點睇

但係香港人移民首選
要回流都係之後既事，幾十年來如是

噤你自己唔夠分姐

我從來都唔係old seafood
喺我屋企人同親戚過咗去嗰邊好多年,有啲回流返嚟
事實同我同年嘅人都好多係加拿大人。
同埋係上面都回應左(我唔係讀緊大專),我亦唔係讀大專嘅年齡層,只可以話係年輕。
不過毅進定大學畢業對於係咪加拿大人嘅身份冇影響。
簡單啲嚟講我嘅睇法就係希望有一個嚴格嘅背景審查,例如如果冇背景審查可能警察都過埋去或者左膠。因為嗰度已經夠多左膠。我嘅睇法同我係咪old seafood咩年齡咩身份咩地位咩學歷無關只係身為一個加國人對呢個政策嘅感受同建議

你收皮啦撚樣 個期收485up 阿次次

你係外國噤講小心d

選倫敦市長衰左後就收收地皮

輸入香港高質後生黃絲去加拿大絕對有助淨化當地華人圈生態

不過我信楓葉政府
都唔全部係純粹為咗幫香港
佢哋都有個如意算盤嘅

不過有help offer 都已經好

噤點解其他人又有48x 分

魚蛋論都apply 係d恐怖分子身上

係咪果邊讀書?

Dual master一樣分，要加拿大讀書先更有得加分

係果邊讀就唔止呢個分，同埋就唔係排federal skill worker係排Canadian experience class

有錢唔使走。

冇啦啦屈我蝗蟲痴撚線
我純正香港人
不過我寧願要黃既支那人都唔要藍既香港人

其實邪惡啲講，收香港人某程度都係因為利用價值
雖然支那日唱夜唱衰香港，但個啲嘢一向都係比佢班支那人打飛機用
明眼人知香港人累積好多財富，受高等教育比例唔低，同埋肯做嘢，你香港人支那人阿拉伯人南亞人係佢國家幾十年，佢點會唔知邊啲人貢獻最大，邊啲人係黎剩抽油水同搞搞震
bt呢十幾年香港人形象的確比個班小粉紅支那人拖累，但想講香港人八九十年代過去一直都相安無事融入加拿大，第二代人全部良好英語擁抱普世價值，唔似啲支那人仲係圍爐講蝗語/阿拉伯人繼續散播極端思想

你去都係做m記
加拿大想要大學生
唔洗驚比人搶左你份m記工wo

都唔係嘅 有部分抱怨citizenship test停左但又有scheme俾香港人
仲有一部分係citizen申請另外一半黎又搞左好耐
可能有地方做得唔好 但我又唔覺針對香港人喎

睇嚟你自視過高喇,有好多大學生移民去到都係做捧餐m記,飲食業都大把人爭。香港人本身就係overpaid。
有好多事就要睇你願唔願意放低自尊同尊嚴
始終未真正外國生活過嘅只會用口水用幻想用片段來估計當地嘅生活。
仲有我本身就係一個加拿大公民,
無論加拿大想要嘅係大學生甚至專科生都唔會對我有大影響。而你亦根本唔清楚我係咩學歷。

你之前唔係開post話考完gce咩
我都有份答你
你仲話年紀大唔考慮repeat一年high school黎入U咩

有錢先走啊？

我諗你搞錯咗,唔係加拿大選唔選擇要我,而係我選唔選擇過去。
同埋你再睇清楚條款佢話大學畢業學生之後喺嗰邊有人請就可以永居,呢個係我反感嘅原因。簡單啲嚟講有人喺加拿大開間空殼公司話請人之後都可以移民。我相信呢啲伎倆移民公司都可以識做。
同埋本身上兩代人係用技術同金錢等成功移民當地,而家竟然話有大學畢業有人請就可以移民咁樣公平嗎
同埋呢一個政策亦都會令一啲本身其他國家想移民去加拿大嘅人感到反感

講到尾都係驚冇左優越感
你享受多陣做高等華人
好快個個都係加拿大人

有開個post,我純粹好奇想知了解下,因為我見香港而家變成咁不如直接返去加拿大算,但又搵唔到個理由,始終當地大學畢業感覺搵工會好啲,所以諗住去嗰邊用gce成績考過大學攞個學歷。所以先冇可能repeat一年high school

所以我不嬲話討論區問正經野伏
香港大把讀ive炒薯條的人扮加拿大專家
成日講識咩咩咩就走到去加拿 大,果行一早ban左

本身香港都已經有好多加拿大人

又係蛔
中東低等民族
全撚部恐怖分子
食屎啦

我就唔係嗰啲人呀

認真講句炒薯條仲要ive學歷就難D去到加拿大,加拿大做m記都大把人爭點解佢唔揀當地人要揀你